物競天擇適者生存，得罪講句難食嘅黃食店不如汁柒咗佢做第二行仲好

自己入去睇蘋果

連飲食業都未做過
未學過廚就開餐廳都算
腸仔原本仲要係畀d垃圾廚師腸

黃店大撚曬咩？去幫襯d好味嘅黃店唔好？

黃圈內都有競爭
顏色的深淺只係增加消費意慾

唔好食既 藍黃都會被淘汰 唔明點解咁多人屌鬼 唔好食咪下次唔食
優先次序：好食既黃店>唔好食既黃店>唔表態既餐廳

唔考慮：藍店

呢兩個真心有料
完全冇planning 就放五十萬落去餐廳
佢兩個係對一間正常餐廳既運作0 idea
仲要咁都仲有人幫佢

如果難食一次無回頭

黃店

知錯能改都ok既

觀塘某台式野比人屌到上天都未肯改淨係識告急

難食咪唔好幫襯
～完～

如果佢唔係黃餐廳，一句都講得完。
就係「唔食」。

原來係黃店就會變到好drama
No la, 食就一聲
唔食兩餐

小字頭？

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

Kitchen Nightmares 黃店版

優先次序：好食黃店>好食但冇表態

唔考慮：難色黃店、藍店

食

汁你老母

不完美 可以改善

大把人咁樣講完之後俾人鬧

Push

拍港版Hell Kitchen
認真大家都黃就唔想你執柒既
但不如收檔一排認真惡補下點煮野同點經營一間餐廳先啦

好睇wo

多謝樓主推介我睇左。。。一個廣告

呢間啲意粉幾好食啵

復仇者餐館